派4000蚊又甩轆 2000申請人未獲確認逼重複交表

為財政預算案補鑊而派四千港元的關愛共享計劃，派表和收表頻「甩轆」，至今約有二千多名申請人擔心部門收不到表格，獲取四千港元會落空，重複遞交表格。在職家庭津貼辦事處自二月一日收表，截至本月廿八日，已收到約二百三十七萬份，該處已向約一百廿九萬名申請人發出申請確認通知，當中約七千宗以郵寄方式發出申請確認通知。港府發言人強調，重複申請不會影響申請資格。

讀者廖先生二月中將關愛共享計劃申請表直接投放入長沙灣政府合署地下投遞箱，事隔逾一個月，至上周四(廿八日)仍未收到手機短訊通知收到表格。他自本月廿五日致電職津處熱線，但連續打三天無人接聽，當電話轉駁至政府查詢熱線1823，亦試過中途斷線，他又用電郵查詢，仍未有回音。至近日他再致電1823查詢，獲回覆職津處收到太多表格，應接不暇。他認為職津處目前處理申請的進度緩慢，如四月中遞交申請，至四月底截止日期前，仍未能確認是否收到表格，但逾期後若確定職津處未有收到表格，未知再申請會否受理。

政府發言人回覆東網表示，職津處需時透過流動電話短訊向申請人發出申請確認通知，如申請人並未提供流動電話號碼，該處會以郵寄方式向申請人發出申請確認通知。如申請人於遞交申請後一個月仍未收到申請確認通知，可致電熱線： 38971088 ，或經電郵careandshare@wfsfaa.gov.hk向職津處查詢。如個別人士有任何特別困難和問題，可聯絡職津處以便協助跟進。

發言人續指，職津處會盡快審批收到的申請，並預計於下月核准首批申請。為推行關愛共享計劃，該處已經聘用約四百名員工，並會繼續增聘人手至七百名。計劃的申請截至下月三十日，有意申請的人士應有足夠時間提交申請。如個別人士有任何特別困難和問題，可聯絡該處以便協助跟進。有需要時，該處會個別聯絡申請人，以核實申請資料或要求提交補充資料。申請人一般獲給予兩星期補交文件，補交文件的日期不受計劃的截止申請日期所限。廿四小時查詢熱線亦已增至六十條，個別時段線路或會繁忙，市民可考慮在其他時段致電查詢。

2月中交箱仲未有 果幾百人番工打飛機架?屌你老母

睇個勢下年年中都唔知有無得拎錢

2月頭交 到而家都未有sms

cls 政府

二月中交乜都無收到
成個正苦反智到

好彩比左千幾億搞創新科技咋

唔係一定唔止2000人無

我都係但又唔敢再交多次

我是从北方来的 可以拿4000块津贴吗？

如果4月中都未有 就交多次

有sms = 攞到?

邊有可能得2000
200萬就差唔多

重複交表應該係廢老多，但如果你用網頁收集資料，submit咗自然唔會再接受同一個ID，宜家你用紙張實會咁啦

屌佢老母 已交多2次

未有準備聽日開始一日一信

確認收到你份表ja

d人話香港落後真係冇撚錯

咁但效既政府,50年代既辦公方式
完全跟唔上時代
真係笑死其他大國,先進城市

2月尾交都未有

睇完個post
即刻走去睇公務員secret
原來而家已經叫咗其他部門幫手
但都仲處理得咁慢

林鄭月娥又指，雖然創新科技在二〇一七年只佔香港經濟生產總值約百分之零點七，總研發開支只佔百分之零點八，但香港大有潛力為大灣區發展國際科技創新中心作出貢獻，並從中受惠。她說，香港的優勢在於本地大學、香港科學園及數碼港的科技轉化能力、法治以及國際連繫，特區政府在過去二十個月投入了約一百三十億美元，提高香港的創科能力

屌你笑撚到

邊撚度有得網頁收集

張建宗：設網上系統或需時18個月

可能驚太先進好多人冇公務員做

要比時間星之子

已印30份表格，聽日開始一日一封寄到4月30日

請左班人一日對14份表

認真問，我條女二月中寄，未收到sms，係唔係應該再寄過 如果寄左第二次都無點算

未收到既可能要交多次啦，都唔知會唔會整唔見咗，還掂重覆交又唔會取消資格嘅，佢只係計收到第一次作準

佢果間公司除左昆政府資助 入面請果d人 多數寫垃圾 衰撚過中學生

柒柒柒
屌你政府啲人係冇output架喎

少少野都做唔掂
做野慢就好似老馮咁
成個政府部門養癈人
出面公司做慢啲都被人屌柒
點先可以彈劾政府

你噏乜春呀？

楊偉雄 囤地波

14份咁少？

份form都唔洗用5分鐘填

屌你老母垃圾政府
4000蚊直入銀行會死㗎？
二月中交表sms都冇個
屌哂你哋班政府狗老母
創科局有過咩作為？停屍間咁款

幾時先派呀 等到通漲都就黎等到食個m記都要$4000一個餐啦

上年派既錢 今年收表 下年收錢 差唔多

審審審 審你老母咩 派四千蚊都要搞咁撚多野 收稅又唔見你咁慢？

收嗲啦on9仔 淨係留撚埋啲咁撚on9嘅言 完全封鎖你條垃圾啦

創科局執撚左佢啦屌年年收幾百億 你老尾網上交表都做唔到 app都算啦 整個網上excel有幾難啊

d垃圾成日以為咁樣好好玩好好笑
現實根本就無人理既可憐蟲

btw 已封條垃圾

前排唔係有人話要大量寄申請表
玩殘政府咩
如果有一千人咁做 再每人寄一百份

其實點解今次派錢會咁柒？
上次派6000好順利嫁喎

上次過18即派

今次吊高賣審查 用行政費仲多咗 時間多咗

所以諗嗰個一係on9 一係on撚9

lm

香港下一次大型示威會唔會因為呢四千蚊而起
引渡條例港豬就話唔care姐
交咗表冇得拎四千
佢哋實同你死過

尋日先收到message
2月中交

幼稚園級數嘅政府

垃圾政府
快d 搵人派梅狗公去屌政府
屌到政府不停high

[有圖] 有隻狗公想屌到我不停high

屌你老母臭西政府

屌整個online system咪仲好
冇撚腦

垃鳩圾 交個ball比你就死得啦

如果呀見唔見
我夠知而家冇網頁

智慧城市

睇黎拖到出年施政報告都未搞得掂

屌佢老母臭閪
2月4號交 交到依家都仲未有聲氣 用轉數快轉比我咪好囉 搞咁撚耐 都唔知係咪收唔到我份野 食屎狗

唔好意思
尋晚借左個ac 比個friend (信唔信由你，十個有九個唔會信，講左至少果個會信）
係咁周圍扮大陸撚comment
真係sorry
至於block 左我嗰啲我唔知點算（老實講事但，又唔係成日上連登，亦都係因為咁先借ac)
大人有大量放過我唔該
見到呢個comment 唔好block 唔該

屌你老母 上水？

北方北你老母臭西

不話話你係你老母個臭西來的

明知自己冇份拎, 都要寄多幾十份先

Sorry

一開始整網上填表咪好 寄乜撚野信 on撚9

創法局/科技園 ，用黎擺

睇黎要準備定幾十份表
防止寄失

3月頭交 sd唔sd多份好

等下啦
我2月19交都未有
仆街正苦

屌佢老母 2月中交乜撚都收唔到
2019年網上申請都冇

其實呢單嘢有咩技術含量
真係全人手？

香港政府=唔撚識科技嘅廢老

信件果d都係全人手
唔係點養起咁多公務員
比著出面,搵支TEAM整個系統
然後兜走呢班人

去問雜種攞啦

波仔其實係政府冇人鐘意，個個知佢做野唔得，冇人會幫到佢，但佢奶共叻所以先做到今時今日咁

你地咪嘈啦 唔咁做點洗錢呀

hk no IT

幾百萬一個系統
佢覺得洗第2度好過

唔係打算收曬FORM先一次過出錢呀?
屌你老母

x2

啲乜署乜署同成個政府係咪庇護工場黎
因報真係要keep住狙擊

Sorry
無下次

國際金融中心全球資訊網絡笑話

如果3億招標搵it搞系統 應該好撚快搞掂

又比人屌亂洗錢

其實整個系統有幾撚難？係咪半個月時間研發，17.5個月卑班老屎忽學用？

第一批都唔知幾時先攞到

sms都仲未有

波叔真係廢撚到

弱智慧城市

太反智啦
呢個政府執柒咗佢啦
留係到獻世咩

班ACO睬你都傻

慢慢做，搏星期六日返工計ot

公務員係咁

想彈劾，都要立法會過到保皇班含家剷先
仲未計販民隨時拖後腳

政府特登㗎，等你班香港人拎個少少錢都好似乞兒咁，下次味唔撚再叫派錢囉

中學畢業d醫療系法律系吸走一班中學精英去讀
每年乜O乜幫辦再吸大學精英，入到去個個想hea，接受曬老屎忽果套，班老屎忽一走，又到佢地做老屎忽，有d考唔到既都跑去做散仔aco
D大公司又吸走一班想搵大錢既大學精英，個個賺完大錢想移民

淨翻班普通人出黎中小企打拼

香港會慢慢收皮

犯民可以出定七一遊行主題，到時上街人數一定破百萬

hk no IT X1000000000000000................

我估100萬港紙，1個月內可以搞掂成個系統

sms only

四千蚊拎唔拎到都好閒 玩殘政府就夠

創科？創你老母咩
五百億又拎去官商分豬肉

其實幾時先會派到去戶口？

老母頭一日交左表
到而家都未有通知

2月1交入箱
3月尾都未收到sms
打去問 對左資料話收到
叫我抄低個no.
話有send sms但我收唔到
仲話唔會再sd
即係如果你都係只係收唔到sms而又寄多份
佢都係唔會再sd sms

屌那媽我聽日就打鳩佢電話問下佢

預撚咗㗎啦

預左架啦 波叔有邊次唔搞到閪晒？屌你老母學品客咁派咪得囉 係要諗埋啲on9野搏屌

400條友當你兩個月

人工都600幾萬，比錢寫個系統100萬都比多你

當市民都用緊傳送門翻工既時候、政府部門仲係行緊路

創新科技你地識咩呀

最少都幾十億啦

最on9係陳荗波
以關愛計劃公平為原則冇問題
但為呢個原意勞民傷財
搞到形象更差
到頭來比全民派4000仲貴仲耐又擾民
不如唔好派屌你
1年前4000現金同宜家價值已經差好遠
更唔講呢段期間等唔切過身既病人/老人家

下次一樣申請，得唔得都申請等佢做下野都好

我都係，但係我都收唔到SMS。。。

波台都係弱智仔, 呢番說話無錯

你估班友堅唔識科技咩？
外判個公司做系統得喇掛？

根本同有線cut約同一原理
阻撚住你
等d可攞可唔攞或怕煩既唔申請

樓上已經解釋左。sorry
但你鐘意點睇無所謂。

不如大家當無4千蚊算

700人，每個月燒一千萬去做呢啲on9野
你比幾千萬寫個曉飛既system出嚟都得啦屌

見大家都係二月頭交但未有sms

咁我呢啲三月頭交嘅咪注定收得皮

到依加都係未收到⋯

講個笑話你聽
權力同智力係成反比

三億行政費嘛？
變咗洗30億？

未獲確認就一定寄失既咩
唔好咁驚啦好冇

澳門錢都派左幾次

成個政府係咪專請垃圾返工?? 交左成個月都冇sms

有呀 2011年派6000蚊 果次有網上申請呀

上次直接派俾人屌李嘉誠都有得派今次咪順應民意囉

應該好多廢老等唔到未拎到錢就死鳩左

維尼 有份

決定等到25號 都未有信息就拍埋片交多份 掛號信埋

叫你老母幫你執骨啦on9仔

Hide Blocked User - James.Rodriguez

廢柴波

2019啦
連電子交表都做唔到
環保撚又唔屌嘅

點只2000人 dllm

張form係咪俾office d人拎咗來墊飯

環保撚是為$而戰的

養埋班蛀米大蟲

個問題係你唔知佢收唔收到/批唔批.....
點解上次6000蚊咁順利
今次???